5
  0  1  2  3  4
0 #, #, ., ., .
1 ., o, #, ., .
2 ., ., o, ., .
3 ., ., ., ., .
4 #, #, #, ., .

sliders: (1,1) (2,2)

adjlist:

Key: (2, 0)
    points : (2, 0)
    points : (4, 0)
    points : (2, 0)
    points : (2, 0)
Key: (3, 0)
    points : (2, 0)
    points : (4, 0)
    points : (3, 0)
    points : (3, 4)
Key: (4, 0)
    points : (2, 0)
    points : (4, 0)
    points : (4, 0)
    points : (4, 4)
Key: (0, 1)
    points : (0, 1)
    points : (1, 1)
    points : (0, 1)
    points : (0, 3)
Key: (1, 1)
    points : (0, 1)
    points : (1, 1)
    points : (1, 1)
    points : (1, 3)
Key: (3, 1)
    points : (3, 1)
    points : (4, 1)
    points : (3, 0)
    points : (3, 4)
Key: (4, 1)
    points : (3, 1)
    points : (4, 1)
    points : (4, 0)
    points : (4, 4)
Key: (0, 2)
    points : (0, 2)
    points : (4, 2)
    points : (0, 1)
    points : (0, 3)
Key: (1, 2)
    points : (0, 2)
    points : (4, 2)
    points : (1, 1)
    points : (1, 3)
Key: (2, 2)
    points : (0, 2)
    points : (4, 2)
    points : (2, 2)
    points : (2, 3)
Key: (3, 2)
    points : (0, 2)
    points : (4, 2)
    points : (3, 0)
    points : (3, 4)
Key: (4, 2)
    points : (0, 2)
    points : (4, 2)
    points : (4, 0)
    points : (4, 4)
Key: (0, 3)
    points : (0, 3)
    points : (4, 3)
    points : (0, 1)
    points : (0, 3)
Key: (1, 3)
    points : (0, 3)
    points : (4, 3)
    points : (1, 1)
    points : (1, 3)
Key: (2, 3)
    points : (0, 3)
    points : (4, 3)
    points : (2, 2)
    points : (2, 3)
Key: (3, 3)
    points : (0, 3)
    points : (4, 3)
    points : (3, 0)
    points : (3, 4)
Key: (4, 3)
    points : (0, 3)
    points : (4, 3)
    points : (4, 0)
    points : (4, 4)
Key: (3, 4)
    points : (3, 4)
    points : (4, 4)
    points : (3, 0)
    points : (3, 4)
Key: (4, 4)
    points : (3, 4)
    points : (4, 4)
    points : (4, 0)
    points : (4, 4)
	





target: (4, 3)


